巫師3真係玩極唔厭

已經爆過好多次
但每次重玩都有新驚喜
21世紀傳奇大作

rdr2?

Wfc

比連登仔水左買 後悔到宜家

垃圾game厭嘅機會都冇

個作戰系統好撚廢
操作好難上手
成個裝備、技能系統又難明

Zelda 吊打

zelda d武器扑兩野就爛

爛左咪換囉
佢就係唔想你拎左最強武器就唔駛再換武器

沙盒嚟計hitman屌打

爆咗兩次 拎埋白金就冇開過嚟玩

幾時有ps5 版 先再玩 次次打唔爆機

好玩係幾好玩
但操作真係麻麻地
我而家仲玩緊
主線到迷霧島前

MOD左先好玩

故事係幾好
不過玩極唔厭就有保留
gtav同rdr2先真係吸引到我長期係game入面鳩流周圍走

真 嘥咗我成舊水 垃圾game

Fallout 4就真係玩唔厭啦